離清算警察近了，前線阿sir準備好出賣大sir未？

比我係警察，係依一刻我仲唔收集哂所有證據，仲要大大力支持成立獨立調查委員會。個乜鬼委員會咪又係只會查大粒唔查細嘅，個會查到幾千人咩？睇鉛水嗰次就知，42樓膠層咪又係只會射比啲細嘅食。所以一定要 keep 好哂啲對話同命令，拉啲膠層落馬。空左啲位出來邊個上位唔洗我教下話？

有功就大sir拎
鑊就你地前線咩

清算黎啦 為左自保 你地知點做啦

就算唔出賣

keep起上頭動員證據，保平安

支持阿sir自己走唔甩都唔好比大嘅走甩

大sir都可以出賣大sir
少個人同自己爭上位

睇落好撚似...
做過衰野既記住點自保

Keep證據 保平安

要推了
成班蠢撚 唔提都唔識咁做呀

MON PO狗你地依家係咪好撚驚

驚既比個負皮我等我參考一下

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report ⋯⋯

medical report有機會被改，大家幫手推到HA回應啊

唔好做 condom仔 要記住督灰自保真有腦^_^Be a smart dog.

散仔一向係要黎咩鑊的，連登細路唔明呢個道理

污點證人